搬屋唔再住觀塘，無得再日日食百里香

搬咩區

橙

老闆快啲開分店啦

中非老

老闆幾時先肯開假期同星期日

除左A餐 其實其他好唔好食 你會推薦咩餐
利申：剩係食過A餐

今個星期推介著仔沙律

今日開？

紅日不開